絲打飲幾多罐啤酒會醉

？？

2罐已經醉醉地 塊臉紅哂

聞到都暈一暈

兩打

千杯不醉

比人撿完屍之後 啲男人話我一啖就醉

未試過醉 答唔到你

啤酒邊飲得醉架

0.5

2罐已經好wing